徐時論 「大重置」左右大撕裂，2021美國陷內戰危機

#GreatReset #美國政治 #美國內戰

徐時論
「大重置」左右大撕裂，2021美國陷內戰危機｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
147K subscribers

#GreatReset#美國政治#美國內戰#世界經濟論壇#美國左翼#美國右翼#美國社會問題#美國債務危機#美國貧富懸殊#2021年達沃斯論壇#資本主義#DeepState#政治正確#民粹主義#徐時論
「大重置」左右大撕裂，2021美國陷內戰危機｜徐時論

立即下載Surfshark VPN, 使用優惠碼:tsuistalk
即可享有一七折(83%off)及三個月免費試用優惠

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com